与此同时，像Si2中使用的微电网，可以使偏远社区或能源岛屿的离网系统受益，使它们能够废除柴油或其他重碳燃料。 利用当今的技术解决方案来应对气候危机，并从中获利|Walter Thompson | 2021年2月12日|TechCrunch 
 作为总统，格雷罗在1829年的独立日正式废除了全国范围内的奴隶制，但不到三个月，一场叛乱就把他赶出了墨西哥城，回到了他的南部据点。 今天墨西哥的环境种族主义问题根植于历史|杰森·波特| 2021年2月11日|华盛顿邮报 
 该工具包是一份文件，其中包括一份要求废除纳伦德拉·莫迪政府推出的三项新农业法的请愿书，已经在社交媒体上流传了好几天。 从“宽容”到“残忍”:印度农民抗议期间德里警方的一系列行动|Niharika Sharma, 2021年2月8日|Quartz 
 通过废除奴隶制修正案是永久废除奴隶制的一部分。 在废除奴隶制后，有漏洞保留了150多年|卡罗琳·基西尔| 2021年1月27日|华盛顿邮报 
 民主党人需要一致投票才能废除该法案，而一些民主党人要么表示不支持这样做，要么持保留意见。 麦康奈尔在阻挠议事中得到了什么，又没有得到什么，艾伦·布莱克，2021年1月26日，华盛顿邮报 
 如果你今天打电话，克鲁兹将帮助击败奥巴马医改; 但如果你现在打电话，克鲁兹会努力废除国税局。 保罗，克鲁兹在“价值观选民”活动上的对决Olivia Nuzzi | 2014年9月26日|DAILY BEAST 
 共和党全国委员会正在通过“废除国税局”运动从草根支持者那里筹集资金。 Tim Mak, Asawin Suebsaeng 2014年8月29日|DAILY BEAST 
 亚伯拉罕·林肯在他的第16任美国总统任期内赢得了内战并废除了奴隶制。 《五十度总统同人小说》|艾米·齐默尔曼| 2014年8月2日|每日野兽 
 Ima Matul是废除奴隶制和贩卖人口联盟(CAST)的幸存者组织者。 如何长期帮助美国的人口贩卖受害者|Ima Matul | 2014年6月23日|DAILY BEAST 
 在家上学的学生可能会被豁免，但我们确实需要废除古典文学专业。 圣希波吕图斯的职业基督徒不应该有|念珠达莫斯| 2014年5月4日|每日野兽 
 我们求你，不要为你的名永远把我们交出去，也不要废掉你的约。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 他们还主动取消了《安德伍德宪法》在当地创造的约三分之一的工作岗位。 神圣的遗产:弗吉尼亚的生活|多萝西M.汤培 
 也就是说，他们不受那犯罪的安条哥的权柄，废了神的律法和宗教。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 即使为了废除这些誓言，也不能建议通过宣誓进入议会。 契约条例|约翰·坎宁安 
 因此，这项决议废除了贵族的委托投票权。 英国历史三卷册第三卷。 | E。 法尔和e.h.诺兰